想問西九龍站買唔買到內地高鐵飛？

想去開平，要去廣州南轉車，想問可唔可以去西九龍櫃枱買廣州至開平飛？
係咪一張回鄉證買一張飛？

內你老母

西九龍站可以買 廣州至開平 車飛.
但要收手續費

你不如用 12306 APP 買, 之後西九龍站用自助機攞飛. 唔洗收手續費,
又有得選座位.

巴打，12306係咪登記好麻煩，因為我要買成十張

溫馨提示：需憑港澳居民來往內地通行證取票

巴打同埋內地個程都可以係西九龍攞埋，唔洗去內地啲站先攞？

內地? 果度係內地咁香港係咪外地? 哦, 你港獨!!

巴打咁我係咪可以攞住幾張回鄉證去買？可以即時出票？

【高鐵攻略】港人如何在12306註冊購買火車飛？
入面有教.
你要註冊咗會員, 等佢批核.
可以用一個 acc . 買幾張飛都得,
但要報上每一個乘客的回鄉証 IDNO. 個人資料, 實名用來出飛.
比錢就用 wechat HK .
之後去西九龍站 12306 自助機擺先. 放張第二代回鄉証, 取票.